有一樣野千其唔好做 會廢左棟樓架

大家玩還玩
千其唔好將棟樓啲升降機拆哂整壞哂
大佬呀 棟樓起到成四十層咁高 無升降機唔通行上去咩
武肺氣都抖唔到仲叫人行咁高
千其唔好打爆啲窗 千其唔好倒紅毛泥落渠
到時咁通風又塞渠點住人姐
大家唔好做破壞行為

重建

唔好阿

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

之前港大班冚家剷廢青就係咁整壞晒地鐵站啲𨋢，千祈唔好咁做

裝修工人: 新年又有工開，正

唔好咁做我想大家有樓住

地台去水同廁所唔好倒英泥呀，硬左清唔到可以先換晒

pp

唔好呀

唔好

當年嘉利大廈就係升降機槽著火燒通頂

無錯 就係行上去

升降機最怕係水
水落機槽有排搞

仆街公屋仔

老老實實隔離左都唔會出去
佢放最低幾層真係冇升降機都

Push